<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.6.2">Jekyll</generator><link href="/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-02-06T10:15:11-02:00</updated><id>/</id><title type="html">APROSMIG — ASSOCIAÇÃO DAS PROSTITUTAS DE MINAS GERAIS</title><subtitle>A APROSMIG -- Associação das Prostitutas de Minas Gerais, criada em 2009, é uma agente de direitos ao trabalho, promoção da cidadania e de combate à violência de gênero, putafobia, exploração sexual de menores, violência contra a mulher e ao tráfico de pessoas; com uma importante atuação como agente de saúde e segurança públicas, além de agente cultural.
</subtitle><entry><title type="html">Nota de Repúdio - Direito à Resposta</title><link href="/not%C3%ADcias/2018/02/01/nota-de-repudio.html" rel="alternate" type="text/html" title="Nota de Repúdio - Direito à Resposta" /><published>2018-02-01T11:57:12-02:00</published><updated>2018-02-01T11:57:12-02:00</updated><id>/not%C3%ADcias/2018/02/01/nota-de-repudio</id><content type="html" xml:base="/not%C3%ADcias/2018/02/01/nota-de-repudio.html">&lt;p&gt;A APROSMIG vem a público se manifestar contra as ações empreendidas pelo Pastor PauloCésar Martins, que postou em suas redes sociais conteúdos que contrariam todos os valores e princípios humanitários exigidos para o exercício do trabalho de redução de danos. Entre eles, aquele mais fundamental, que é o respeito a toda e qualquer pessoa em qualquer momento de sua trajetória de vida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Solicitamos a retirada de postagens relacionadas à prostituição que colocam as profissionais do sexo em condição de exploradas, sem considerar seu papel como protagonistas de sua vida, como sujeitas e não objeto, causa pela qual a APROSMIG está comprometida, visto seu papel de militância política e representatividade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Belo Horizonte &amp;ndash; MG, 29 de janeiro de 2018&lt;br/&gt;
Associação das Prostitutas de Minas Gerais &amp;ndash; APROSMIG&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">A APROSMIG vem a público se manifestar contra as ações empreendidas pelo Pastor PauloCésar Martins, que postou em suas redes sociais conteúdos que contrariam todos os valores e princípios humanitários exigidos para o exercício do trabalho de redução de danos. Entre eles, aquele mais fundamental, que é o respeito a toda e qualquer pessoa em qualquer momento de sua trajetória de vida.</summary></entry><entry><title type="html">PUTA VIDA</title><link href="/not%C3%ADcias/2017/10/09/puta-vida.html" rel="alternate" type="text/html" title="PUTA VIDA" /><published>2017-10-09T23:43:50-03:00</published><updated>2017-10-09T23:43:50-03:00</updated><id>/not%C3%ADcias/2017/10/09/puta-vida</id><content type="html" xml:base="/not%C3%ADcias/2017/10/09/puta-vida.html">&lt;p&gt;PUTA: O OPOSTO DE MEDÍOCRE, ENORME, DE DIMENSÃO NÃO IGNORÁVEL, IMENSA. PUTA É
SER GRANDE&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;FAZER A VIDA é uma expressão muito usada pelas prostitutas para dizer do seu
trabalho, e também serve como síntese do que acontece no ato de criação, de
ampliação de horizonte, de invenção de possíveis a todo momento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PUTA: GRANDE INVENTORA, GRANDE PERFORMER, GRANDE MÃE, GRANDE AVÓ, GRANDE
FEMINISTA, GRANDE MULHER, GRANDE PROFISSIONAL DO SEXO, OU NÃO&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">PUTA: O OPOSTO DE MEDÍOCRE, ENORME, DE DIMENSÃO NÃO IGNORÁVEL, IMENSA. PUTA É SER GRANDE</summary></entry></feed>